依家TVB上面果個係咪自稱黃既MING仔?

仆你個街 幫TVB拍野叫自己黃?

呢條on9篤尿就黃

森美都黃啦，唔得?